而家每日咁加速法，你同我講明年今日香港獨立咗我都會信

你問上年嘅我真係覺得港獨無乜可能
但真係無諗過總加速師可以咁狼死
尤其呢兩個月真係日日超光速
一個星期發生嘅野都可以荒謬過以前一年加埋晒嘅野

港共已經去到冇路好走
依家係外國制裁好時機

關獨立咩事

樓主解釋下

光復香港，時代革命！
守護新聞自由！

港獨就要建立香港軍隊
驅逐解放軍
守護深港、港珠澳水域、香港空域邊界
練好身體加入護港軍團、第一步兵師，裝甲師
二戰英軍守衛香港有垃圾灣防線

要獨立要問美帝先

twitter戰線問題係喺邊度

支共玩到自己（幾乎）滅亡->托管->獨立
呢個應該幾乎係唯一可能
唔通支共自己嘔香港出嚟咩
而而家支共係向玩鳩死自己嘅方向加緊速

加速加速

唔係仲相信中共同一國兩制吓嘩！？

點唯一？？你講就係？？點解唔係冷戰－＞香港人入集中營－＞幾十年至幾百年後冷戰結束，中國變自由國家香港消失或者美國變極權國家香港消失？？

唔會獨立，不過應該英美接管。

我係講如果香港獨立到既唯一可能，睇人講嘢用下腦唔該

唔關事，連衛兵身處絕望打下飛機安慰自己，加速只係會令香港越來越專制最後變新疆，港人滅族

笑死，話人唔用腦個個自己最唔用腦，係咪上兒登上得多連表達能力都出左問題？？

支共玩到自己（幾乎）滅亡->托管->獨立
呢個應該幾乎係唯一可能＜－我鬼知你講係獨立唯一可能？？或者你想講未來發展既唯一可能？？勸你上少啲兒登睇多啲書

全部同我過哂5眼當兵2年